## Домашнее задание 7

 - Создаем информационный портал. В нем нужны 2 вида публикаций — новости и статьи. У них общие - заголовок, вступительный текст и полный текст. Отличия — у статей есть авторы, у новостей — источники.

 - Для всех типов записей у нас будет одна таблица в базе данных.

 - Создаем класс Publication и наследующие от него классы News и Article. 
Класс Publication в статическом методе фабрике create($id) по id получает из базы данных нужную запись и в конструктор передает нужные аргументы.

 - Для отображения на главной всех записей. Создадим класс PublicationsWriter, который в конструкторе __constructor($publictionType) будет получать тип записи и сохранять в свое свойство public $publications объекты нужного типа. (Объекты создаем просто через конструктор, не фабрику).

 - На главной странице делаем два блока - Новости и Статьи. 
 - При помощи метода getShortPreview() каждого объекта записей, который хранится в экземпляре класса PublicationsWriter, на главной странице выводим короткую информацию о записи и ссылку читать полностью, которая через GET передает id записи.
 - При переходе - открывается страница с полным текстом записи.(Тут пригодится метод фабрика который мы создали ранее).
